校園直播李飛演講 老師派發工作紙 有學生掩臉休息

全國人大常委會基本法委員會主任李飛今早出席基本法研討會演講。獅子會中學今天安排學生看直播，直播前由老師向學生講解什麼是基本法和憲法；校方亦設李飛講話工作紙給學生填寫。

李飛的演講主題是「國家憲法和基本法下，香港作為特區的角色及使命」，約演說50分鐘。開始數分鐘後，有學生填寫工作紙，亦有學生掩臉休息。

獅子會中學安排了中三、中五和中六約100名學生觀看直播，校方在研討會開始前半小時安排學生進入禮堂，並由老師向學生簡介憲法和基本法，如憲法由來、基本法由來等，以及提醒學生留意不同傳媒報道研討會的手法。

校方亦向學生派發工作紙問卷，要求學生根據李飛講話，回答什麼是憲法、基本法的法律地位、基本法對落實一國兩制的意義和基本作對本港繁榮所起的作用等。問卷則問及學生對直播內容和安排的看法，如課堂對學習的幫助、講解內容是否清晰及容易明白、演講是否對學生有得益等，叫學生給分。

我係班中六,寧願上堂操PAST PAPER啦屌

正 有得訓

夠膽就企起身反鳩班仆街

白痴仔先真係會理呢啲廢話
有腦既都知佢講既野唔係法律
白紙黑字寫既先係法律既依據
我理得佢講一國一制 一國三制 一國十制都好
都係唔會成為到法律既依據 亦都唔會係事實

喺邊間學校！

學校都是非不明！

聽條友鳩嗡都有工作紙做
洗唔洗收錄埋喺李飛語錄呀

工作紙有冇另外一個叫法？
細個好似唔係咁叫架喎

李sir講都唔理啦理李飛

band 3學校，葵青區最出名

依間中學個校長係紅底
之前幫個689助選
叫林日豐

利申 校友

f6 仲叫人睇
out c架波

撚聽得明普通話咩

越咁做咪搞到學生越憎大陸
個腦係咪裝屎？

不嬲都係

Work shit

相認 你6B定6D?

利申6B

人地都唔係，你自爆做乜？

做咩冇左五毛list做簽名